銅鑼灣地鐵站內外有大量狗

小心

1

有無大量甴種狗嘅圖？

係曱甴

無裝唔駛怕

推
東角道嗰頭勁多

未上姐

有裝，綠衣，唔影啦，大家小心
一期對面有幾架狗車

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！